msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uikittools-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-21 22:53-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-16 04:38\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uikittools-ng\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 482777\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: uikittools-ng.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3\n"

#: ../ldrestart.c:78 ../sbreload-launchd.c:78
#, c-format
msgid "Error stopping service:  %d - %s\n"
msgstr "停止服務時發生錯誤： %d - %s\n"

#: ../ldrestart.c:112 ../sbreload-launchd.c:106
#, c-format
msgid "Error: no services returned for list\n"
msgstr "錯誤：列表中沒有回傳任何服務\n"

#: ../ldrestart.c:120 ../sbreload-launchd.c:114
#, c-format
msgid "Error: services returned for list aren't a dictionary!\n"
msgstr "錯誤：這個列表回傳的服務不是一個字典！\n"

#: ../ldrestart.c:138 ../sbreload-launchd.c:136
#, c-format
msgid "Error:  %d - %s\n"
msgstr "錯誤：%d - %s\n"

#: ../ldrestart.c:141 ../sbreload-launchd.c:139
#, c-format
msgid "Unable to get launchd: %d\n"
msgstr "無法取得launchd: %d\n"

#: ../lsrebuild.m:60
msgid "missing necessary method"
msgstr "缺少必須的方法"

#: ../lsrebuild.m:66
msgid "RebuildApplicationDatabases failed"
msgstr "RebuildApplicationDatabases 失敗"

#: ../mgask.m:33 ../uialert.m:200 ../uidisplay.m:403
#, c-format
msgid "JSON formating failed: %s"
msgstr "JSON格式化失敗：%s"

#: ../mgask.m:98
#, c-format
msgid "Usage: %s [-jpq] [--gssc] [--pretty] question ...\n"
msgstr "用法：%s [-jpq] [--gssc] [--pretty] 問題 ...\n"

#: ../mgask.m:122
#, c-format
msgid "Cannot find key %s\n"
msgstr "找不到鍵值%s\n"

#: ../mgask.m:136 ../uicache.m:253
msgid "true"
msgstr "是"

#: ../mgask.m:136 ../uicache.m:253
msgid "false"
msgstr "否"

#: ../uialert.m:22
#, c-format
msgid "Usage: %s [-b body] [-i prompt] [-j] [-p primary] [--priority number] [-s second] [--secure prompt] [-t third] [--timeout number] title\n"
"Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
"Display an alert\n\n"
msgstr "用法：%s [-b 正文] [-i 提詞] [-j] [-p 主要] [--priority 0-3] [-s 第二] [--secure 提詞] [-t 第三] [--timeout 數字] 標題\n"
"版權所有 (C) 2021，Procursus Team。 保留所有權利。\n\n"
"顯示一個提示。\n\n"

#: ../uialert.m:26
#, c-format
msgid "  -b, --body <text>        Text for alert body\n"
"  -p, --primary <text>     Default button text instead of \"OK\"\n"
"      --priority 0-3       Alert priority\n"
"                           This will change the icon on macOS\n"
"  -s, --secondary <text>   Second button text\n"
"  -t, --tertiary <text>    Third button text\n"
"  -i, --input <text>       Ask for text input\n"
"  -j, --json               Print the output in JSON\n"
"      --secure <text>      Show text field as secure\n"
"      --timeout <num>      Number of seconds to wait before exiting\n\n"
msgstr "  -b, --body <文字>         提示正文的文字\n"
"  -p, --primary <文字>     預設按鈕的文字，而不是「OK」\n"
"      --priority 0-3       提示的優先度\n"
"                           這會更變在macOS上提示的圖標\n"
"  -s, --secondary <文字>   第二個按鈕的文字\n"
"  -t, --tertiary <文字>    第三個按鈕的文字\n"
"  -i input <文字>    要求輸入文字\n"
"  -j --json               以JSON格式印出輸出\n"
"      --secure <文字>      以安全模式顯示文字區\n"
"      --timeout <數字>      在退出之前等待的秒數\n\n"

#: ../uialert.m:37
#, c-format
msgid "Output:\n"
"  0 - primary button\n"
"  1 - secondary button\n"
"  2 - tertiary button\n"
"  3 - timeout/cancel\n\n"
"Contact the Procursus Team for support.\n"
msgstr "輸出\n"
"  0 - 第一個按鈕\n"
"  1 - 第二個按鈕\n"
"  2 - 第三個按鈕\n"
"  3 - 逾時或取消\n\n"
"請聯繫Procursus團隊以取得支援。\n"

#: ../uicache.m:104
#, c-format
msgid "Usage: %s [-afhlr] [-i id] [-p path] [-u path]\n"
"Modified work Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
msgstr "用法： %s [-afhlr] [-i id] [-p path] [-u path]\n"
"修改過的部分 版權所有 (C) 2021, Procursus Team. 保留所有權利。\n\n"

#: ../uicache.m:106
#, c-format
msgid "Update iOS registered applications and optionally restart SpringBoard\n\n"
msgstr "更新iOS已註冊的應用程式和可選地重新啟動主畫面。\n\n"

#: ../uicache.m:108
#, c-format
msgid "  -a, --all                Update all system and internal applications\n"
msgstr "  -a, --all                更新所有系統和內部應用程式\n"

#: ../uicache.m:109
#, c-format
msgid "  -f, --force              Force -a to reregister all Applications\n"
"                              and modify App Store apps\n"
msgstr "  -f, --force             強制-a重新註冊所有應用程式\n"
"                              和更改App Store應用程式\n"

#: ../uicache.m:111
#, c-format
msgid "  -p, --path <path>        Update application bundle at the specified path\n"
msgstr "  -p, --path <路徑>        更新位於指定路段的應用程式封包\n"

#: ../uicache.m:112
#, c-format
msgid "  -u, --unregister <path>  Unregister application bundle at the specified path\n"
msgstr "  -u, --unregister <路徑>  取消註冊位於指定的路徑的應用程式封包\n"

#: ../uicache.m:113
#, c-format
msgid "  -r, --respring           Restart SpringBoard and backboardd after\n"
"                              updating applications\n"
msgstr "  -r, --respring           在更新應用程式後重啟主畫面\n"
"                              和backboardd\n"

#: ../uicache.m:115
#, c-format
msgid "  -l, --list               List the bundle ids of installed apps\n"
msgstr "  -l, --list               列出已安裝應用程式的封包識別碼\n"

#: ../uicache.m:116
#, c-format
msgid "  -i, --info <bundleid>    Give information about given bundle id\n"
msgstr "  -i, --info <封包識別碼>    印出指定封包識別碼應用程式的資訊\n"

#: ../uicache.m:117
#, c-format
msgid "  -h, --help               Give this help list.\n\n"
msgstr "  -h, --help               印出這個幫助。\n\n"

#: ../uicache.m:119 ../uisave.m:27
#, c-format
msgid "Contact the Procursus Team for support.\n"
msgstr "聯絡Procursus團隊以取得支援。\n"

#: ../uicache.m:141
#, c-format
msgid "uicache does not support App Store apps.\n"
msgstr "uicache不支援App Store應用程式\n"

#: ../uicache.m:143
#, c-format
msgid "Continuing anyway...\n"
msgstr "強行繼續中......\n"

#: ../uicache.m:213
#, c-format
msgid "Error: Unable to register %s\n"
msgstr "錯誤：無法注冊%s\n"

#: ../uicache.m:217
#, c-format
msgid "Error: Unable to unregister %s\n"
msgstr "錯誤：無法注冊%s\n"

#: ../uicache.m:237
#, c-format
msgid "Name: %s\n"
"BundleID: %s\n"
"ExecutableName: %s\n"
"Path: %s\n"
"Container Path: %s\n"
"VendorName: %s\n"
"TeamID: %s\n"
"Type: %s\n"
"Removable: %s\n"
msgstr "名稱：%s\n"
"封包識別碼：%s\n"
"可執行檔名稱：%s\n"
"路徑：%s\n"
"容器路徑：%s\n"
"供應商名稱：%s\n"
"團隊識別碼：%s\n"
"可移除：%s\n"

#: ../uicache.m:256 ../uicache.m:264
#, c-format
msgid "URLScheme: %s\n"
msgstr "網址協定：%s\n"

#: ../uicache.m:269
#, c-format
msgid "%s is an invalid bundle id\n"
msgstr "%s不是一個有效的封包識別碼\n"

#: ../uicache.m:373
#, c-format
msgid "registering %s\n"
msgstr "註冊%s中\n"

#: ../uicache.m:378
#, c-format
msgid "unregistering %s\n"
msgstr "正在取消註冊%s\n"

#: ../uidisplay.m:106
#, c-format
msgid "Usage: %s [-a state] [-b [+|-]num] [-d state] [-h] [-i [key]] [-j] [-l] [-n state] [-t state] [-w state]\n"
msgstr "用法：%s [-a 狀態] [-b [+|-]數字] [-d 狀態] [-h] [-i [鍵值]] [-j] [-l] [-n 狀態] [-t 狀態] [-w 狀態]\n"

#: ../uidisplay.m:117
#, c-format
msgid "Invalid %s value: '%s', permitted values: 0, off, 1, on\n"
msgstr "無效的%s數值：「%s」，允許的數值：0, off, 1, on\n"

#: ../uidisplay.m:125
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: ../uidisplay.m:127
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: ../uidisplay.m:129
msgid "not supported"
msgstr "不支援"

#: ../uidisplay.m:181
msgid "Dark Mode is only supported on iOS 13 and higher.\n"
msgstr "暗黑模式只在iOS 13或以上支持。\n"

#: ../uidisplay.m:214
msgid "Night Shift is not supported on this device.\n"
msgstr "這裝置不支援夜間模式。\n"

#: ../uidisplay.m:250
msgid "True Tone is not supported on this device.\n"
msgstr "這裝置不支援原色調。\n"

#: ../uidisplay.m:291
#, c-format
msgid "Invalid brightness value: %s\n"
msgstr "無效的亮度數值：%s\n"

#: ../uidisplay.m:327
#, c-format
msgid "Unable to increase the brightness by %d, %.6g.\n"
msgstr "無法把亮度增加%d,%.6g。\n"

#: ../uidisplay.m:339
#, c-format
msgid "Unable to decrease the brightness by %d, %.6g.\n"
msgstr "無法把亮度減少%d,%.6g。\n"

#: ../uidisplay.m:470
#, c-format
msgid "Unknown information type: %s\n"
msgstr "未知的資訊類型：%s\n"

#: ../uidisplay.m:524 ../uidisplay.m:591 ../uidisplay.m:640 ../uidisplay.m:674
msgid "Auto-Brightness"
msgstr "自動亮度"

#: ../uidisplay.m:530 ../uidisplay.m:595 ../uidisplay.m:643 ../uidisplay.m:673
msgid "Brightness"
msgstr "量度"

#: ../uidisplay.m:536 ../uidisplay.m:599 ../uidisplay.m:646 ../uidisplay.m:675
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

#: ../uidisplay.m:542 ../uidisplay.m:603 ../uidisplay.m:649 ../uidisplay.m:676
msgid "Night Shift"
msgstr "夜間模式"

#: ../uidisplay.m:548 ../uidisplay.m:607 ../uidisplay.m:652 ../uidisplay.m:677
msgid "True Tone"
msgstr "原色調"

#: ../uidisplay.m:554 ../uidisplay.m:611 ../uidisplay.m:655 ../uidisplay.m:678
msgid "Reduce White Point"
msgstr "減少白率"

#: ../uidisplay.m:560 ../uidisplay.m:615 ../uidisplay.m:658 ../uidisplay.m:679
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../uidisplay.m:566 ../uidisplay.m:619 ../uidisplay.m:661 ../uidisplay.m:680
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../uidisplay.m:572 ../uidisplay.m:623 ../uidisplay.m:664 ../uidisplay.m:681
msgid "Physical Height"
msgstr "物理高度"

#: ../uidisplay.m:578 ../uidisplay.m:627 ../uidisplay.m:667 ../uidisplay.m:682
msgid "Physical Width"
msgstr "物理寬度"

#: ../uidisplay.m:584 ../uidisplay.m:631 ../uidisplay.m:670 ../uidisplay.m:683
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: ../uidisplay.m:688
msgid "-j/--json may only be used in combination with -i/--info"
msgstr "-j/--json 只能夠與 -i/--info 一同使用"

#: ../uinotify.m:23
#, c-format
msgid "Usage: %s [-b body] [-d number] [-i bundleid] [-s subtitle] title\n"
msgstr "用法：%s [-b 正文] [-d 數字] [-i 封裝識別碼] [-s 副標題] 標題\n"

#: ../uinotify.m:34
#, c-format
msgid "Authorization request failed: %s\n"
msgstr "授權請求失敗：%s\n"

#: ../uinotify.m:49
#, c-format
msgid "Failed to add notification: %s\n"
msgstr "加入通知失敗：%s\n"

#: ../uiopen.m:37
#, c-format
msgid "Usage: %s [OPTION...]\n"
"Open URLs and open iOS applications by bundle ID\n\n"
msgstr "用法：%s [選項...]\n"
"開啟網址和以封包識別碼開啟應用程式\n\n"

#: ../uiopen.m:40
#, c-format
msgid "  --url <URL>     Open the specified URL\n"
"  --bundleid <id> Open application with the\n"
"                     specified bundle id.\n"
"  --app <app>     Open application with the\n"
"                     specified name.\n"
"  --path <path>   Open application at the specified path\n"
"  --help          Give this help list.\n"
msgstr "  --url <網址>     開啟指定的網址\n"
"  --bundleid <識別碼> 開啟\n"
"                     指定封裝識別碼的應用程式\n"
"  --app <應用程式>     開啟\n"
"                     指定名稱的應用程式\n"
"  --path <路徑>   開啟位於指定路徑的應用程式\n"
"  --help          印出這個幫助。\n"

#: ../uiopen.m:149
#, c-format
msgid "No application called: %s\n"
msgstr "沒有名為%s的應用程式\n"

#: ../uiopen.m:178
#, c-format
msgid "No application at path: %s\n"
msgstr "沒有位於%s的應用程式\n"

#: ../uiopen.m:182 ../uisave.m:62
#, c-format
msgid "Invalid path: %s\n"
msgstr "無效路徑：%s\n"

#: ../uisave.m:19
#, c-format
msgid "Usage: %s file ...\n"
"Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
msgstr "用法：%s 檔案...\n"
"版權所有(C) 2021 Procursus Team，保留所有權利。\n\n"

#: ../uisave.m:22
#, c-format
msgid "Save images and videos to the camera roll\n\n"
msgstr "把影像和影片儲存到相機膠卷中\n\n"

#: ../uisave.m:24
#, c-format
msgid "Image and video formats that can be saved to the camera roll\n"
"vary between iOS versions\n\n"
msgstr "能夠儲存到相機膠卷的影像和影片格式\n"
"因iOS版本而異\n\n"

#: ../uisave.m:57
#, c-format
msgid "No file at path: %s\n"
msgstr "沒有檔案位於路徑：%s\n"

#: ../uisave.m:73
#, c-format
msgid "No supported image or video format at: %s\n"
msgstr "沒有支援的影像或影片位於：%s\n"

#: ../uisave.m:91
#, c-format
msgid "Failed to save image at %s with error: %s\n"
msgstr "儲存位於%s的影像失敗，錯誤為：%s\n"

#: ../uisave.m:108
#, c-format
msgid "Failed to save video at %s with error: %s\n"
msgstr "儲存位於%s的影 片失敗，錯誤為：%s\n"

#: ../uishoot.m:25
#, c-format
msgid "Usage: %s [-cp] [-d number] [-f [png | jpeg | heic]] [-o file]\n"
msgstr "用法： %s [-cp] [-d 數字] [-f [png | jpeg | heic]] [-o 檔案]\n"

#: ../uishoot.m:77
#, c-format
msgid "Invalid image format '%s'\n"
msgstr "無效的影像格式 '%s'\n"

#: ../uishoot.m:96
#, c-format
msgid "Could not capture screenshot!\n"
msgstr "無法截取螢幕截圖！\n"

#: ../uishoot.m:123
#, c-format
msgid "Could not get image data to write to file!\n"
msgstr "無法取得影像數據來寫入檔案中！\n"

#: ../uishoot.m:132
#, c-format
msgid "Could not write image to %s: %s\n"
msgstr "無法寫入影像到：%s:%s\n"

#: ../uishoot.m:148
#, c-format
msgid "Could not save screenshot to Photos: %s\n"
msgstr "無法把螢幕截圖儲存到相片中：%s\n"

#: ../info/deviceinfo.c:39 ../info/deviceinfo.c:72
#, c-format
msgid "Usage: %s [cfversion | ecid | locale | serial | uniqueid] [arguments ...]\n"
msgstr "用法：%s [cfversion | ecid | locale | serial | uniqueid] [引數 ...]\n"

#: ../info/locale.m:16
#, c-format
msgid "Usage: deviceinfo locale [-ilcvh]\n"
"Print the current locale\n\n"
msgstr "用法: deviceinfo locale [-ilcvh]\n"
"印出目前的地區設定\n\n"

#: ../info/locale.m:19
#, c-format
msgid "-h --help      Give this help list.\n"
" -i --identifier Print the locale identifier (default)\n"
" -l --language   Print the language code\n"
" -c --country    Print the country code\n"
" -v --variant    Print the variant code\n\n"
"If multiple output formats are specified the last will be used\n"
msgstr "-h --help      印出這幫助列表\n"
" -i --identifier 印出地區設定識別碼（預設）\n"
" -l --language   印出語言編號\n"
" -c --country    印出國家編號\n"
" -v --variant    印出變種編號\n\n"
"如指定多於一種輸出格式，那麼最後被指定的格式 將會被使用。\n"

